我係00後，我有野想講

首先我想講聲對唔住，我不善言辭。

我唔知道依個post有冇人會睇，我純粹只係想抒發我一個月以來嘅感受。

我覺得好嬲。

見到香港人遊行上街抗爭，俾人武力對待。
見到警察濫用暴力，無法無天。
見到鄉黑亂打人，結果逍遙法外。
見到地下上嘅血跡、見到有人被捕、有人俾人清算、有人仲譴責緊義士，有人對現況無動於衷....好多嘅不公義。

我好驚。

我怕我半夜俾人禁門鐘，被秋後算帳。
我怕我同手足係現場俾人捉咗。
我怕我地唔可以捱到去抗爭完結之後。
我好驚我地唔能夠迎接勝利...

我好心痛。

44人被控暴動罪，仲有咁多日以黎被捕嘅手足。佢地賭上自己嘅未來、前途，向極權政府反抗，最後竟然落得如此下場。我對唔住你地。

用生命博取公義嘅烈士，我對唔住你地。

我見到有人流淚...對現況感到無力...絕望..
一個成年人為咗被捕，受傷嘅手足而喊...
我個心真係好痛。我對你地唔住...

今日嘅香港已經唔再係我地熟悉嘅香港，好陌生...

我好鐘意自己出生嘅地方，但係依加香港嘅核心價值俾人破壞緊...冇咗自由同法治，香港再唔係香港。

我地已經唔可以再輸...失敗嘅代價太沉重。

所以我每次先要企出黎，同大家一齊捍衛屬於我地嘅香港！！！

我相信有好多人同我一樣，我唔知道結局會係點樣，我只係知道我地要企出黎。唔好再單單係Facebook/IG上面表態，請大家企出黎，諗下可以為香港做啲咩野，可以點樣幫手。

我由衷感激為香港付出過血汗既任何一位手足。

行前一步，為香港而戰。

光復香港 時代革命

請大家保重

90後 罷工有 出黎有 冇係最前但其他做到既我全部都有做
00後 我對你地唔住
5年前讀u既我有去雨革
3年前岩出黎社會做野我已經冇膽去魚革

我扼殺左你地既自由 令到你地要承受咁多

今次我唔會退 6月走到依家 除底口罩之前永不缺席！

多謝你，香港人要向住同一個目標繼續加油！